[正呀喂] 入境處：國殤首日來港支那旅客大減62%

根據入境處統計，昨日(10月1日)總出入境人次錄得54.44萬，按年減少45%，其中入境旅客人次32.65萬，按年下降50.2%，而支那訪客僅9.3萬人，按年大減62.4%。

至於澳門國慶日訪澳旅客按年升3.8%至13.6萬人次，內地旅客則按年增5%至11.7萬人次。

賀得好賀得勁賀得冇得頂

跌咁少

仲有9.3萬

真心開心

9.3萬入面有幾多係武警公安?

仲有38%蝗蟲過黎呀屌！未撚夠盡呀各位！

Good, keep it.

仲有4成

嘩我屌咩 得62%咁少

我地要既係100%

仲有9萬3

唔好意思 阻阻你
係時候集中返係實際行動上 入嚟睇下小勇武點可以有大作為

【實際行動戰術整合】正式宣佈下回合開始將會冇人被捕

依個時勢仲來香港玩
根本剩返嗰啲係想見識下示威

1%也嫌多

呢個成績 不過不失啦

革命輸出

唔可以咁自滿

都仲係忍唔到唔嚟 垃圾

都仲有近10萬人

未夠呀 大陸人要一隻一隻咁驅逐出去

未夠

其實依加咁嘅時勢，佢地擺明黎睇示威啦，孺子可教，可以試下感化佢地

仲有4成支那豬 失敗

總有大陸佬想搞革命 1%就由佢啦

[url]網址[/url]

就算-62%都仲係好多蝗

名符其實賀佢老母

喂屌仲有30幾萬咁多既！？

屌，點解重有咁多

我以為完全冇人嚟添,全港都跟乎無商場開嚟香港做咩呀，走水貨定做雞呀

唔知點解啲入境老野仲咁多野講 俾少左野你做仲想點

應該已經封鎖晒香港消息, 根本唔知道十一香港有反共動亂

太少，我要100

狂賀，個四成係武警同福建幫？

竟然仲有人嚟

仲有0萬屌佢老母

齊賀國殤日

屌 今日收工狗鐵又成車蝗

竟然仲有咁多

跌咁少。。。

Good news

居然唔係100%

好感動

唔完美，可接受，要改善

用手足條命換返黎

我要嘅係0呀
唔該晒澳門嘅同志接收班蟲

武警黎

我覺得嗰4成一定係何妖一車車車嚟舉旗仔

仲有個30幾%嚟其實係咪嚟睇遊行觀光

仲有三分一咁垃圾？

淨係減咗62% 有冇搞錯

1個嚟都嫌多啦
唔係旅遊旺區 12蚊店都有支那蝗婦嚟shopping
過主啦冇人歡迎你地啊

做得好

成功光復

上水好似平行世界咁！

［我有野講］咪撚再唱歌叫口號［入黎睇下自己衰咩］

藥房佬話少左九成生意喎

今日去上水 , 係少左好多支那人 , 但都仲隨處見到

趕都唔走

屌咪係

正呀

仲有38%
佢地肯定係黎香港參加示威！
唔該過關時 大陸要嚴查呢班賣國賊！

唉喲！高鐵點回本，說好的每日十萬人呢？

900都嫌多

一個支那客都嫌多！

我要見到8 成

屌，仲有9.3萬

派成績表咁 我地感到開心多過憂慮 真心想攬炒

太少了

我要見到0!!
一個也嫌多

我就係要呢啲成績表

點解仲有四成

起碼要撚到佢停團再加停自由行

仆你個街仲有 9.3萬

咩都唔開，落黎做咩7

62%咁少, 我以為92%, "暴動" wor

9萬3都太多！要0！

不完美可接受要改善

革命尚未成功

屌你老母仲有三成
各位手足繼續努力

比想像中少

發賀電

唔搞尖沙咀的後果 我要-100%

認同前面所講, 呢D時間仲黎香港, 可能係真係黎學下點示威既呢

仲有人黎

要加強力度

叫d狗扮大陸遊客囉

出年十一目標係0中國旅客

又話得返一成既

要我唔屌偽勇武，OK！但你要睇清自己心理狀態可以承受企幾前！

今次我地好彩有美國幫手
咁下次呢?
確保槍權先算係香港人嘅最終勝利

[長文]香港警察的清算及其暴動的可能性，真普選是否足夠，防止暴政再現及港人槍權

你班仆街咁就開心
我地要既係更多呀！！

點解仲會有人落黎

條街好撚多大陸人
班大陸人好撚煩

仲有人黎, 仆街
仲未夠
大家仍需努力

真心想知點解搞到咁都仲有咁多大陸閪落黎

仲有9.3

咁都仲有 4 成，痴線 😂

點解仲有咁多，國安?

唔好咁大聲
呢d應該係真反共

Well done

仲有50幾萬？
有冇份聞下催淚彈？

點解仲有9萬3
武警定老解黎？

講真自由行咁耐
除左老闆同業主
打工同埋做本地生意既中小企有幾多受惠
只有受到不斷加租加價之苦
港共軍政府根本當呢班人唔存在
佢地眼中佔本地生產唔夠5%既旅遊業
變成99%咁，日日講。正一仆街

仲有40%係公安武警

今日好多大陸人喎

今日上水仲好撚多

熱烈慶祝

點解仲有咁撚多支那狗入嚟

不完美 可接受 待改善

跌得咁少

係 大陸根本唔知

不過琴日比佢地見下 順便傳番大陸

以後咪撚再黎

我要0呀！！！！

下 仲有咁多

要繼續跌！

佢老母! 咁都仲有9.3萬

點解仲有38%
Btw
仲有聖誕節 唔好比佢地返身

其實澳門有咩野玩,去左2次除左賭都冇野做

但係仲有差唔多40%

仲有咁多！？

點解仲有人黎

搞錯啊跌咁撚少

仲好多走水貨

催淚彈放題+無差別打人+隨機戒嚴令+公共交通混亂
仍有近10萬名大陸遊客訪港

真係痴撚線

即係提我仲有40%我先有好日子過？

9萬die hard fans....

晏晝經過金鋪仲係塞滿支那客

無8成都唔叫成功

重有38%？終國人團結啲得唔得呀，又話要懲罰香港人唔落黎買野既？

香港很危險

返大陸啦 仆街

大陸蝗快點懲罰我，罰到天荒地老，仲要叫埋隔離左右親朋戚友唔好黎香港

100%都未夠
之前嗰啲150唔洗趕埋走？！

very good la

仲夠膽過黎

仲有9.3呀減多一半都嫌多

跌淨6.2%就差唔多

剩低果d好多只係過境搭飛機
真正來玩嘅支那人相信更少

今朝經過維景酒店, 幾車旅遊巴支那人, 個款近似尖東果班, 唔係傳銷就保險

香港唔歡迎支持獨裁政府既腥港人

做得好
旅遊業幾多大陸人做
係時候洗太平地

尖沙咀風平浪靜 d蝗咪去哂個邊囉！利申海港城反工 做零售咪又係要serve班蝗dklm

送哂d廢老上去就岩

中共移民特務數目由每日150人暗地增至1500人

都on9既 你封左十幾個商場，又鎖晒d巴士同地鐵 ，搵鬼黎咩

成績表得60分
岩岩合格，再接再厲

尋日黃大仙燒電單車 廣東道有電視live 幾多支那人錄片

1個都嫌多，我地要100%

半個都嫌多

正

冇8成笑唔出

來吧同志,come feel the land of the braves and liberty

Only 60?? Come on! We can do better!!

全港都有催淚彈又無商場行，都仲有咁多人來

今日屯門咪又係咁撚多大陸閪落嚟

正啊 繼續!!

多左倍半公安泥買奶粉

希望keep到

都仲有咁多人

屌啊仲有9.3 萬

嗰9.3萬賤過閪
放上支那微博笑鳩佢地身體很誠實
笑到佢地9個都唔落

不過佢地咁撚冇骨氣 得把口

真係有個大陸朋友過黎係見識，佢話見識唔到六四，想見證香港有機會贏既一日我話你身份兩面不是人wo, 佢唔怕仲去埋前線

仲有近十萬隻蝗

跌到無支那人嚟，我哋贏
唔跌，我哋可以輸出革命，我哋贏
唔跌，支那人嚟攪事，保家衛港打支那人，我哋都係贏

9萬

班大陸閪好多入境轉機

仲咁多，應該一個都無啦咁危險

不完美 可接受 要改善

要繼續跌

真係好正，依家出街唔駛迫。上星期入大澳嗰頭行山，大嶼山巴士唔駛排隊，大澳直頭回復以前平靜嘅漁村

你行轉尖沙咀旺角，仲有大把呀

做得好呀
繼續唔好黎香港呀 香港係好危險架！
留係大陸食 地溝油 假雞蛋 大頭奶粉啦
Enjoy~~~~~~~~

十月一號唔知d同胞去左邊區賀國慶

今日佢地知冇料到
一樣勁多人黎